香討：有好消息！香港好快將迎接繁榮安定日子

遊行少左，無以前密左，曱甴無黑錢收，個個罷工，比美國佬當安全套爽完就掉，香港準備回復正常，百業興旺，繁榮安定，全港市民魚翅撈飯撈飯日子不久

入面啲留言仲精彩
識做啦

= 5毛集中營地

入面個啲係後生條定廢老？

講野十足十死廢老

敵人反對就要支持
咁都唔識？

我宣布，十點鐘鳩嗌，正式回歸！！！

老幼都好
佢曲線叫緊我哋點做

5X歲青年

仲講緊深圳上海取代香港

啲藍絲真係傻嘅 成日話深圳取代香港 但佢哋冇諗過點解中共嗰個乜鳩爛鬼人民日報會日日係咁放假新聞鬧我哋。

個答案就係我哋眼前 我哋威脅到中共

其實咩人先上香討，係人都知個到五毛集中地

之前比狗拉左入狗署等緊做程序個陣，見到有幾位阿sir上香討

要入去帶風向

沉默的大多需要圍爐

到時我哋贏咗個革命之後 可以將啲五毛集中地

變撚曬集中營

狗竇

上海，深圳，前海，大灣區

呢排老作澳門

是但啦
我地跟返時間表做嘢
集氣返112同113

老人家多，我曾經都好沉迷香討水區，個時有一堆後生派膠，但越走越少人，最後我都走埋，而家係水區既我諗得4-5字頭既呀叔，後生既冇撚晒。
利申:我二字頭

推

我
要知道敵人風向

本週活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26
醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 尖沙咀 流水式維園集會

詳情參閱：

明明香土都babycondom先係示威者集中地

鄉土ching ho ball

香討求其都注冊到

得番五毛帶風向

細佬 N 年前都係香討活躍人士, 後期頂唔蒲佢地的5毛超級氾濫, 最後都離壇而去. 一年都未必會再睇一次

屌，做乜篤爆？

對唔住

唔通佢哋會支持咩

//希望到時中央做一隻那亞方舟接走一直支持中國政府既無辜市民去國內生活。
//

屌你, 咁L鐘意被送中, 好行唔送

五毛、阿伯、既得利益者、藍絲

統一特徵 人渣

邊有後生架

佢地會點覆「我唔識英文, 可唔可以講中文」
好撚on9

鄉土 U汪 不嬲都係得廢老上

Line Today 都係

到依家都仲講緊收錢
唔肯接受現實

無可否認有d資訊果邊係多d而連登好少人講，例如育兒生仔，有時要靠果邊入媽媽group

利伸：無小朋友，純朋友經驗

我當「少左人出嚟遊行」呢個fact成立，都唔等於啲反對者支持返政府架只要有下一個炸彈又會即刻爆，長期嘅不信任更加難以修復，睇下商業區嘅消費就知，遊行少左，啲生意額咪又係跌到仆街
佢地天真到咁真係好好笑

班傻9 住係香港用香港既資源
但係又成日幻想大陸城市會超越香港
佢地個腦到底咩迴路

billy0805
2019-10-26 08:15 AM#10
中央已經完全對臭港死心，估唔到親手仔可以叛逆至此，認賊作父。

黎緊會全力發展深圳，澳門，用上海取代臭港金融中心地位。

臭港玩完之後，犯民功成身退個個去晒美國加拿大嘆世界，留番走唔郁既活受罪。

希望到時中央做一隻那亞方舟接走一直支持中國政府既無辜市民去國內生活。

香討係啲40歲中年人上
通常都好似冇乜讀過書咁
淨係喺度識吹捧政府工
$12,000嘅工都叫筍工

無咩討論價值

X

某cm:
現在就係好多黑幫份子收咗錢做勇武.
你唔見暴動咁耐, 桑拿卡拉ok浴室骨場,生意影響最大, 點解冇黑社會出嚟反對？
因為各字頭老頂, 都已經收咗錢搵人做嘢.

你搵黑社會打完我話返我係黑社會,dllm

好人好姐要人打救？廢老

佢地個腦係得呢d，冇人權自由民主嘅概念。總之所有嘢一係就收咗錢，一係就洗咗腦，冇其他

唔講我以為香討收左皮好耐

笑到抽筋

中華廠商會貴為逃犯條例嘅大力支持者

故我們都必須要大力支持返佢個活動

此外，今年工展會有新嘢試食，「Tear Gas 放題」

同場加映，水砲車為保護工展會需開藍水對準發射

五大訴求，缺一不可

五毛講得都係平行時空

即係佢地都預左長期抗爭

以年計大家唔好灰心

呢個好笑，咁鐘意支那咪即刻死返上去，而家又無人阻你

連登熱門post好似以前啦，活動post真係唔多見。

bot黎架on9
唔係點會咁撚平衡時空

香土神早俾五毛玩爛，仲有人玩架咩

唔好笑啊 佢地日日睇假新聞打飛機真心信㗎

係呀係呀

思想有缺陷，佢地好可憐。。。

因為黑社會怕比人再打鳩爛曬啲鋪啊

之前好似話要上海2020年要取代香港成為國際金融中心，請問依家個進度點樣

宜家先開始啊

弱智先咁講

請參考上海Costco

都係一星期一兩次遊行，有少到咩？

5x歲青年都唔後生？

入面係咪有假膠 唔似正常人會講咁

我發覺支那人好鐘意打飛見話自己「10年後超越xxx」
大躍進已經要超英過美

上海超越香港，我起碼聽咗廿年，要超早就超咗啦

07-11年就仲有多d後生上
宜家仲喺香討打躉嘅應該全部40歲Up

宜家後生仔都未必有香討u汪ac

陣間遮打見呀喂！

去咗平衡時空

好多藍店就黎收皮，班廢佬剩係得把口打飛機

狗就狗喇 sir咩啊

入面嘅「正常人」就係咁講野

只睇鬼故台

又無讀書 挪亞方舟每個物種只收留一pair咋喎

利申聖經攞A 非教徒

啱啱張宇人先話有幾百間食肆倒閉

唔識自己搭高鐵去
藍絲真係懶過西

呢期五毛係咁叫我地要和平示威

我仲好記得十年升中果陣
安柱個校長講話十年之後深圳取代香港
結果呢深圳都未超越

佢哋隨時可以搬上去住 點解要中央政府請佢地去 又為政府增添煩亂

#270
係
我將d錢都拎去大陸買樓，第時d小朋友響果邊讀書算，大陸d教育價值觀念正常好多

頭兩句講事實，成個星期行動post都唔見得幾多個

push

好正常嘅留言，香討係咁㗎啦。

香討 果堆人
如果現實生活 見到
都同佢地溝通唔到

撐

連藍屍都睇得出 自從有人帶風向話休息之後就收曬皮

支持

依個似蝦腸

pish

我深圳既朋友都講深圳無可能取代到香港
就兩樣野 （佢講，唔係我講）
1. 法理基礎 （外國人唔信大陸法制）
2. 外匯管制
再加資信流通（互聯網，新聞等等）

無一樣會有可能全開，一開就錢先全走

大陸人都醒過香港藍絲

寫一大堆廢話
得觀點無論述
思考個Flow成日漏Step
班阿叔讀下基本邏輯先啦

宜家轉左型，打緊經濟同區選戰，班廢老脱撚哂節

公司個中佬同事係睇香討

估計會員都係中年人多

盡量都唔好喺 discuz 嘅論壇度留言，會留 log，資料直送中共。

由2月開始上香討 去到6月太多五毛頂唔順無再睇過

[真攬炒] 每次大型活動都出嚟，睇吓你取消得幾多

陸逐有來的大型活動
萬聖節蘭桂坊面具派對
(蘭桂坊大老闆係盛智文，當年撐林鄭做特首)

工展會購物日及狂賀廠商會85年誌慶
(主辦單位係中華廠商會，四月果陣大力支持逃犯條例)

平安夜各大商場倒數 (大商場好多時候都會請TVB藝人出show，你懂的 )

仲有除夕倒數年宵新年花車巡遊

廢中廢老多

我個 "中立" frd 就話法理嘅野 , 支那肯做就做到 , 我當瞠打左個突 , 我個 frd 係啲典型中產成功人士 , 唔通佢睇到啲我睇唔到嘅野

點解淨識睇熱門

仲有人上香討嫁咩

全部都係豬

其實唔少大陸人係好清楚自己國家有幾差
不過冇地方發聲 又改變唔到
眼白白睇住共產黨 + 慎青 + 小粉紅 + 洗腦公民 將中國愈攪愈差
變到全世界都憎你

以前十幾歲會上，因為個時電腦慢上唔到高登

利申90後

成班仲停留係口腔期，咩都唔重要最緊要有飯開
搞到佢地開唔到飯就好似殺咗佢地老豆咁

成班咁關心經濟，經濟好關佢地撚事咩
呢班廢老正宗no stake in society

真係痴撚線

果到全五毛唔係今日事

係可以取代一早取代咗啦
都咁撚多年重係到FF

明明香討先係大台 都唔明點解要jer住連登

應該仲有好多大陸新移民

入邊好多殘體字 好多人經常打錯字 口吻奇奇怪怪

見到都想嘔

lm

唔好笑呀,呢D生番佔左香港好撚大部份嫁

好野,好多人想返支國

其實班人無當自己係香港人？點解會覺得俾人取代係好事，好興奮

間唔中搭車都見人上

高登再上一代既青年集中地
舊登都30-40歲
香討果啲

佢哋呃自己嘅技巧真係好高
幾日前先行完 但佢哋話行少咗

鄉土成班AA廢老五毛

藍絲清一色全部都咁on9

班撚樣淨係識收錢，點會俾錢呀

啱啱先有單十三歲女童拒姦被殺

其實重有咩人會上果個廣告多到死既垃圾網

原來佢地好鐘意暴力畫面

佢地真係唔識架
都咁多年，仲唔明點解香港係無得取代

中國討論區就中國討論區啦
香你老味咩

香港d藍絲好多都係聽d五毛傳聞，完全唔會用個腦分析，反而大陸人仲清醒過佢哋。

黃色經濟圈好旺喎

好多人都唔知騰訊晨早入咗股
uwants 都係

睇啲藍絲講嘢好有娛樂性
自欺欺人仲覺得自己好醒，好搞笑

係弱智集中地
嗰度d五毛咁低質佢哋都唔識分

喺支那既信息封鎖都知發生緊咩事，
班傻鳩身在香港咩網都上到但就睇埋晒 YouTube 啲殘體 content farm 打飛機片，之後就覺得自己知天下事

澳門除左賭場乜撚都無

林鄭：大台民意確認

人地提醒緊你休息夠啦，要繼續burn

成班廢老，手機區係咁J鴻蒙

個堆大概50歲，就係消費年青人未來換到而家成就既仆街集中地

正啊

其實係抗爭入左生活
唔使下下上街

好似一蚊式交稅
一定做佢幾年

又有新嘢嗌

香討

支那肯做就唔係叫支那啦
人治社會 講經咩

不如帶風話香港玩完，叫佢地一齊返終國

肯做真係拿石頭砸自己腳

差唔多商鞅下場級數
犠牲成個支共去成就中國

可能嗎

但係d新聞係立場黎

係 但個platform 全撚部都係藍絲
利申 間唔中走入去屌柒班賤種

攞來做動力

肯做就做到係真嘅，但問題係唔肯做

都應該唔只講咗十年啦
根本原因係制度問題
你老味外資嚟到話合作
偷曬技術同經驗就當人condom
有啲山寨仲打官司贏埋原廠
仲揾鬼同你做生意咩
經濟特區on99

樓主呢招好正，有無得大規模生產

2006香討真會員表示 dklm

得啖笑

今晚有活動㗎

全部廢老

大細睇人數

話整交易所

班澳豬話驚香港變返漁港喎

真係取代到中共會搞咁多嘢咩

平時靠喺香討睇行動資訊，多謝各路手足掩護

阿伯=/=人渣

呢班人係無慨念，返工食訓

求9其用個email就開得acc既forum
點會唔俾5毛滲透

你過去睇埋地産台先講
人地日日都話gogogo, 甲由學咩人買樓

太安定了 要開始新一輪紅黑裝修行動

香討係中資->請親中admin->ban黃絲言論account->而家淨返全部藍絲紅絲

呢班低等動物眼中只有錢同性

都唔知入面有幾多個活人

唔講以為係支那貼吧嚟

香討d五毛低質到連弱智都分得出
香討班人連弱智都不如

冇計啦! 當成個場爛到咁. 唯有自己離開.

鄉土連擁護毛主席既毛左都有
話大躍進文革好偉大之類
精神病人集中地

極深紅

香討係支畜籃屍五毛隻體打飛機比主子睇

香討最叻件版主係支畜Ban 禁言，五毛可以𨳒你祖宗十八代，你𨳒返佢立刻ban, 無謂浪費時間

佢地係呢場運動度好重要

中央已經完全對臭港死心，估唔到親手仔可以叛逆至此，認賊作父。

黎緊會全力發展深圳，澳門，用上海取代臭港金融中心地位。

臭港玩完之後，犯民功成身退個個去晒美國加拿大嘆世界，留番走唔郁既活受罪。

希望到時中央做一隻那亞方舟接走一直支持中國政府既無辜市民去國內生活。

呢件儍閪就係政治版版主

同版主拗/檢舉
不過有啲版主分身係點投訴都冇用

你又知？

個到d人個腦真係好痴線

取代咗啦
人哋進化食草

10.27尖沙咀

11.24 留港投票

五毛員工網

某幾個8星9星ac應該轉左手。
我以前浦開香討，睇住佢地啲留言風格完全唔同，有啲仲轉左打殘體字

希望到時中央做一隻那亞方舟接走一直支持中國政府既無辜市民去國內生活。

啲藍絲覺得香港會收皮，叫芝麻落黎接你走
生活喺香港咁艱苦，咁點解唔早啲死返上去大灣區呀

激將法but ok

我有個2005就注册嘅ac

有無圖睇下

慢慢睇

講到之前好好景咁

係香討眼中可能真係好好景

見到有人用黑紫荊做頭像

一係就不問世事既廢老
一係就ban 柒哂d 會員
仲存在uwants hkd 呢d 過氣forum
俾d 上年紀既圍爐

yes

Sd日程表比佢地睇

手足你冇事嘛 有冇野要幫手

都講咗幾十年

特登LOGIN番香討AC, 08年Register ....對上一次LOGIN係13年
但D風氣已經變哂, 依家勁撚ON9無腦

咩挪亞方舟接走愛國既人
你而家冇腳走咩要人接你走
你老幾呀 對中共黎講你係一個數字only
襯而家快啲返上去拎埋居住證長住做個勇敢的中國人啦

啱啦，留返5-60藍絲廢佬同辟易圍爐，一齊睇吓自己條賓軟成點囉

香討只上美女貼圖區
利申80後

我有冇事唔重要，最重要係大家堅持落去，和理非行動升級、勇武武力升級、抗爭行動升級、咁先對得住一班被捕手足。

辟易俾佢ban過

一定
一齊煲底見

毛主席都主張過湖南獨立
其實獨派同毛左未必咁唔同

辛苦哂

手足往後無論發夢定撚狗都要小心

好

"現在就係好多黑幫份子收咗錢做勇武.
你唔見暴動咁耐, 桑拿卡拉ok浴室骨場,生意影響最大, 點解冇黑社會出嚟反對？
因為各字頭老頂, 都已經收咗錢搵人做嘢."

睇到呢個comment真係笑到我,
721果班唔撚係黑社會

Tui

做咩要睇呢啲五毛論壇
佢地又咪圍爐打飛機

呢個似曲線抽擊多d, 會唔會係手足？

其實大家唔好再沉迷係連登睇完就當係大多數意見
真係有班2x-3x歲嘅年輕人係真心藍
仲要藍到發黑嗰隻
都唔洗浪費時間罵班建制狗 因為佢地真係無良心同真係覺得自己做嘅野係岩 真心覺得大陸好

不如全面進攻香討

無共產黨 上海繁榮好多

過埋人權法咪睇吓邊個先係condom

其實好想拎返個香港討論區
最應該光復就係佢

大家出力la ! 政苦就黎收皮架la，總差幾步就得！

睇下點
仍然唔會去任何藍屍地方消費

見親啲煙鏟個身臭撚過屎嘅地盤廢中先上，標準配備係屌米電話+手寫輸入法

Line Today個風向好奇怪，反示威者，但係又會反港共，政府咁樣

唔係佢地口中班廢青抗爭送中條例晨早立左法
到時香港真係冇晒優勢何來仲有繁榮安定
算啦廢老就係個腦裝屎先會做on9藍絲

深圳經濟會超過香港

佢哋應該對支那人呢個identity有最多歸屬感

我諗要光復咗香港先得

佢哋好似憎香港憎到死

鄉討05年已經係咁

中國人總是喜歡調和折中當我地升級嘅時候佢哋就會話俾返我哋和平示威

是撚旦啦

係咩唔係播
今日尖沙咀同旺角都好精彩喎
我地嚟咗喇
你地香討藍屍嚟咗未呀?

香討 有幾多個POST過一千個LIKE

佢哋好多都冇㩒like
Btw 高登100個like都難

去睇都浪費自己時間

又delete post又禁言又多殘體字鄉音人
得返大陸西同新移民會用

香討真的on9滿天下

時事版先係，其他版正常